hkg+未del嘅入嚟

仲有jdaily比我睇
精神長存

係正喎
番屋企先j